---
date: 2015-08-19
title: Випущено Okular 0.23
---
Разом з набором програм KDE 15.08 випущено версію 0.23 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися підтримкою переходу між слайдами у режимі презентації, а також деякими виправленнями у обробці анотацій та відтворення відео. Рекомендуємо оновитися до версії Okular 0.23 усім, хто користується Okular.

